范國威瞓撚咗喺主席枱

見到鄭松泰

有油水咪勇

點夠兒登仔訓起個鍵上咁有智慧

你估個個都想試下淚灑雪廠街咩

高招。支持你

成晚係到做show

我都想咁訓法

選舉近了，飯民應當悔改

冇圖又話鳩做
有圖又話鳩做

三剎位都瞓 地下仲舒服啦 咩居心

抵我補選有投佢

你老母都身有屎，上次見佢拉咗隻狗入後巷度扑咗一輪，冇幾耐之後就屙屎嗰陣屙埋你出嚟

涂謹申都留低霸位呀嘛

個到發生過咩事

有人叫叫雞
但叫著幼齒
又咁岩比人捉到
係雪廠街喊囉
發生呢件事之後
果個人就由人變成渣囉

淫賤聯無改錯名

巴打肯定仲細
湯java 11哥都唔識

咁夜唔瞓呀
高癸株式會社
夠錢做手術未？

呢個唔係公民黨咩雖然成日鳩up

就係衰左11搞到要投共

訓喺度都可以做行為藝術，果然係讀art。

喊撚完退撚左
奶撚緊共喇

開頭都好撚天真咁諗
佢會唔會被逼奶
但11哥奶到𠽌𠽌聲咁
幾撚咁滋味
就知佢奶得幾撚咁enjoy

係咪因為容海恩話放個女出去霸位?

好波

做show又點 做到野咪得lo

放佢個女上枱? 唔撚係嘛。
乜容小姐咁對自己個女呀

預備留守過24小時

有富豪科水自己落力D

場外札左十幾個營

外面宜家咩情況

大劉同羅生 睇黎今鋪比左好多$佢地

引渡名單排第一

人人都叫佢十一哥﹐但係咪真架

好難得今次真係想講句泛民加油

唔做野又比人話政棍呃飯食

做實事又比人話收左錢

做人真難

辛苦了，隔住相都feel到燈光好刺眼
一定訓得唔好

辛苦晒
泛民今次抵幫啦

好過d人收2億連SHOW都唔撚做